唔係講笑,睇完領事館微博,中國係應該分裂成2國

睇完領事館微博, 而家中國係好撚明顯存在著2批人, 矛盾都幾大下
一批係最撚底層,被洗腦既窮撚糞青, 同埋中意懷緬過去既老毛左派,
另一批就係因為鄧小平成功先富起來既一派, 姐係D商人, 夾心階層,中產同高產,

呢2批人各方面都存在矛盾, 理應分裂成2國
一國係比毛左玩封閉做皇帝極權統治, 親北韓親俄羅斯等邪惡軸心國
一國係比開明派, 改革開放派,玩2黨輪替制 (講白D其實只係共產黨分裂成2個黨,尤許2個山頭), 為左搞經濟做生意令中國更先進發達,可以選擇做中立國或親民主國家

毛左派統治北面, 改革開放派統治南面, 點解?
因為地利優勢原因, 毛左極權派係一撚定要北面, 因為最撚近北韓同俄羅斯, 方便邪惡軸心聯合起上黎

南面有深圳同香港, 本身香港就有一定既自由,主打金融,深圳又抄考香港, 搞經濟做生意係絕對唔可以同民主國家對抗, 有晒理由做中立國或親民主國家'

大一統? 屌你老母, 呢個世界有汰弱留強, 當其中一國廢到連自己人都唾棄既時候,弱果一國自然會被強果一國吞併, 中國自自然然會再統一多一次

唔係講笑

而家只要黎一場大型戰爭
而戰場係中國或者中國有份參與

中國分裂成2國係絕對有可能

唔止2國 中國入面太多獨立運動同民族思想

中國理應只有關內18省
其他地方還俾當地民族

唔會咁簡單啦
一定好多土皇帝組團霸地方

支持兩廣/香港/澳門獨立

咪玩啦
點止2個啊

最少都散成7個啦：圖博、內蒙古、維吾爾、滿州、大粵、吳越、巴蜀

香港、上海、澳門爭氣啲都有機會啦